多謝馮華 馬周佩芬 蔡亮 令到Gphone可以全力打世界盃

仲有你地必入制裁名單

美加英澳紐日

推到佢哋永續大灣區

特朗普簽左法案啦！快啲多謝幫過手的議員啦！

- 分享自 LIHKG 討論

入去幫推

多謝之餘要講埋 PolyU實況同五大訴求！

.

選管會應該要做第一班祭旗嘅人

香港大陸，一邊一國

實有份

所羅門好早就問香港人拎選委主任list

藍田，屏山票站的選舉主任
開定崑崙銀行ac啦

【推到全球制裁】香港人權及民主法案 制裁Wishlist

馮曄，我屌你老母呀

馬太好似唔肯做刀手，先至俾蔡亮做，講真算係冇咁黑

唔肯定唔敢呀

係怕，唔係冇咁黑

打左出頭鳥先

淨番個d 學日本執行死刑咁, 等你驚番十年八年先搵日叫你上台吊死

區諾軒都話馬太算公正，我信區諾軒，佢冇必要幫個公務員講大話

放心
馬太必被制裁

馬周美芬助紂為虐
讓個位俾蔡亮制裁Gphone

關區諾軒x事？
區諾軒講野就係真理？

係人都見到馬太不斷拖唔覆
致少我好積極send比美國

根本最乞人憎係馬太，要講慘蔡亮臨時拉夫被迫幫佢收尾咪仲x慘？

馬太罪行只會推比人，同林鄭有何分別？
佢先係兇手，美國朋友都非常認同

無擔匪類
攤開單野睇，其實反而唔關蔡亮事，蔡亮係幫佢收科
不過兩個都會受制裁

小弟就係最x憎呢類推舍責任的仆街
我必定積極send馬太罪行比 英美澳紐加日